黑色猁撚警告現正生效

成班嬲撚到訓唔著

睇班傻鳩洗版

小心佢地嬲到入黎咬人

熱狗都無力咬啦

班狗成班死老豆咁既樣啦

我哋仲有R聯 你哋咪串柒柒囉

等俾組記大炒啦

屌你老母係度污染公海